★支水呢？】屯門弦海今首輪推售175伙 傳大手客完全「失蹤」

莊士中國（0298）旗下屯門新盤「弦海」今日（25日）展開首輪銷售，推售175伙。雖然該盤入場門檻折實僅288萬元，但市況不明，今日賣樓現場亦無往日「墟冚」。

中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，A組大手客時段未有買家出現。至於B組時段，市場消息指，暫錄70台B組客報到。

屯門 唔計

豬欄

拆撚左佢啦

奶波魔CONFIRMED

衰過以前七層大廈，人地幾十蚊租/月

拆佐個廚房做衣櫃算啦

人住架咩屌

得176呎

162先岩

咪係 咁撚細仲煮 成間屋都係油煙味 點撚樣住

煮野食隔離應該放床啦

住開屯門都知佢個位2頭唔到岸，附近超市又冇，搭車又麻煩送比我就會要，買就免啦

佢地掃幾十個單位，用來租俾港pig住